【MSI 6 月優惠雙週】激抵益用家 繪圖卡最多減 $2000!! 只限兩星期咋

代理商 Felton 最新宣佈推出【MSI 6 月優惠雙週】繪圖卡優惠!! 由即日起多款 GeForce RTX 20 系列及 GTX 16 系列都齊齊減價，最多仲減足 HK$2000，認真「抵．抵．抵．」，優惠期至 2019 年 6 月 30 日，千祈唔好錯過呀!!

【MSI 6 月優惠雙週】繪圖卡優惠

1. MSI GeForce RTX2080TI GAMING X TRIO
原價 HK$11,999 ，優惠價 HK$ 9,999

2. MSI GeForce RTX2070 GAMING Z 8G
原價 HK$5,299 ，優惠價 HK$ 4,699

3. MSI GeForce RTX2070 VENTUS -8G

原價 HK$4,600 ，優惠價 HK$ 4,099

4. MSI GeForce RTX2060 GAMING Z 6G

原價 HK$3,300 ，優惠價 HK$ 2,999

5. MSI GeForce RTX2060 VENTUS 6G OC

原價 HK$2,999 ，優惠價 HK$ 2,799

6. MSI GeForce GTX 1660TI GAMING X 6G

原價 HK$2,599 ，優惠價 HK$ 2,499

7. MSI GeForce GTX 1660TI VENTUS XS 6G OC

原價 HK$2,350 ，優惠價 HK$ 2,280

8. MSI GeForce GTX 1660 GAMING X 6G

原價 HK$2,150 ，優惠價 HK$ 2,050

9. MSI GeForce GTX 1660 VENTUS XS 6G OC

原價 HK$1,950 ，優惠價 HK$ 1,899

10. MSI GeForce GTX 1650 GAMING X 4G

原價 HK$1,499 ，優惠價 HK$ 1,450

11. MSI GeForce GTX 1650 VENTUS 4G OC

原價 HK$1,399 ，優惠價 HK$ 1,350

*如有爭議，Felton Distribution 保留最後之決定權。

無2080 係咩玩法
有咩陰謀

係咪因為Super 版出嘅關係?

頂 冇2080 算唔算幫人清貨

大內密探都唔知？

sli冇乜用，不了

清貨讓路比 Super